寒 十一月 遊人望鄉心切

真係好高汁

每一次聽都會諗返起唔同既往事
雖然好多歌都有咁既效果
但係呢首歌既曲 詞同e臣既震音
真係夾得好完美
一唱寒果下真係雞皮都起鳩埋

最後果一句 前 路不斷 在雪下前 淚要落完
聽完之後你既思緒真係跟住首歌既音樂一齊停止
所有既往事都唔再重要
就好似浮雲一樣
著重既 只係呢一刻既安寧